搵工真係好麻煩

如果次次都有熟人抆我入去就好
識人好過識字

Agger

幾時跌份筍工比我

都唔知咩先叫筍

最主要唔想對住濕鳩hr比佢問濕鳩問題

唉比份工我可以做長少少得唔得
適應左又要走好煩

失業中 lm

如果你老豆係李嘉誠就好了